如果一架車有一邊頭轆快速咁過左一下安全島高度嘅石壆 其實多數會爛D咩呢

如果一架車有一邊頭轆快速咁過左一下安全島高度嘅石壆 其實多數會爛D咩呢

好想知

有冇技術性巴打可以解答下我問題

張全蛋：你的懸掛斷了

係咪多數都係避震收皮?

鈴都變形

爆軚先

要睇你渣咩車

快速 = 200kmh = total loss

咁本身車身成個車架呢? 會唔會都變形呢?

係，座人地車試過

鈴，避震，軚尺，胎，塔頂，wheel stud唔識中文，羊角

即係其實全部都係d換得嘅野? 咁個車架會唔會有事呢
唔爛咁極端行200 我當行緊50呢 頭轆剷左上一個安全島左右高度嘅石壆鄧番落黎 咁傷害會唔會好大呢

爛攤子

50就睇咩車

當私家車呢 咩車會好大分別?

軚尺多數會走位，其他就睇你零件新定舊，舊就

四驅或者跑車可能少事啲
但普通代步車仔避震唔太厚料就大機會拗件

咁如果換完件就無事我覺得又小事唔使

我係諗會唔會成個架變左形咁就換乜都救唔番

其實subframe都可以換
所以tol車=小事

subframe即係咩 唔識英文

跑車會刮底

一般情況唔會有咩事

中文好似叫蝦殼，有冇ching幫幫手確認下？